{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034101?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 주촌 호텔 101 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせにより宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進めてください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては、2020年10月に全客室がリニューアルされた最新式の建物で、近隣の業者に比べて広い10坪以上の客室を最も多く保有しています。 また、2回以上点検を通じて清潔な客室管理システムを運営しており、全客室ではネットフリックスとシネTVを無料で視聴できます。 客室内には十分な備品が完備されており、ジェットバスや最高級の羽毛ホテル式寝具、ウェーブベッドが完備されており、疲れを癒すのに最適な環境を提供しています。 さらに、ご利用のために1PCと2PCが完備されており、カップルのためのソファと水圧の強い最新式シャワー設備も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否されることがありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "最新式の建物で全客室がリニューアルされていますか？",
            "answer": "はい、2020年10月に全客室がリニューアルされた最新式の建物です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような備品が完備されていますか？",
            "answer": "客室内には十分な備品が完備されています。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるテレビサービスはありますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスとシネTVを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "疲れを癒すための設備はありますか？",
            "answer": "ジェットバスや最高級の羽毛ホテル式寝具、ウェーブベッドが完備されており、疲れを癒すのに最適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "パソコンやシャワー設備はありますか？",
            "answer": "ご利用のために1PCと2PCが完備されており、カップルのためのソファと水圧の強い最新式シャワー設備も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 480
    }
}